(認真)到底春袋毛要點剃

之前試過剃一次
乾剃 用電鬚刨剃果時唔覺 剃完一沖水痛到仆街
原來剃到損哂 成個袋都係血
從此有陰影 唔敢再剃春袋毛
但而家佢地又長返哂好掛住光脫脫 白白滑滑嘅春袋

所以想喺到問各位CHING正確嘅剃袋毛方法係咩唔想悲劇重演
我淨係知乾剃係錯到離撚哂鋪

沖熱水涼剃

剪咗個春袋

激光脫毛算啦

袋底毛

會唔會射死精子

逐條掹

用機定用刀
沖熱水涼個袋會變到好鬆 好似好容易整親咁

用刀

搭單問下點去屎眼毛,剃既話到佢生出來應該吉到仆街

千

用剃鬚刀囉

電鋸

蜜蠟脱毛 我都想試
剃咗毛條J好似大咗成倍咁

萬

冇毛出汗兩塊肉會痴住

啱呀好正
望落仲好似乾淨咗好多添

d 人話屎眼毛好有用,用來trap 住d 污糟野同汗,但點解細個無毛個陣又無事

連子孫根一齊

會呀
連導彈到射得爆

真

連住成個袋剃
成個袋割出嚟

問thanos點剪頭髮

聽到都覺得痛

光燒，但要準備盤凍水，
燒到差唔多冇既時候即刻浸凍水

Where

我用手抆
一條一條接抆

首先飲大幾杯 之後慢慢 慢慢

真男人一定係用剃鬚刀

逐條逐條扯

不

免費避孕
連套都慳番
囡囡又唔駛食藥

要

會唔會成個春袋連埋d蠟抆埋出黎

火攻

有冇人會激光 脫晒所有陰毛

近日有呢個想法，但怕後悔

蜜蠟脫毛好痛㗎
利申 絲 用過蜜蠟脫腳毛

刮

乜原來袋底會有毛架？

肛

你

問thanos點剃鬚

電鬚刨剃春袋毛 勇者

毛

搵刷大力刷甩佢

蜜蠟一搣果下實爽死

千萬！不要！刮！ 你的 肛 毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我X！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我X！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

夾

含出黎

叫個豬肉佬幫你成舊去咗佢

連埋粒野搣埋出黎

怕後悔最多未日後植返D毛囉

用鬚刨剃咁撚on9俾你諗到

摸落去個種滑既感覺好正
但唔敢剃灑，如果更衣室換衫會好羞恥

認真答

沖熱水涼
剪左6 成先 起碼要剪到剃到果個長度
根住查剃鬚膏 剃住沖水 慢慢一層層剃
最緊要一開始要順住毛生果個方向剃
唔好反方向 唔係後果自負

細個有人幫你抆屎

我自己用剃鬚刀，係有毛既位置輕輕咁掃兩下，就會冇左
沖水有時會na一下，但未試過你講咁損晒

我都想啦，日鳩日俾啲毛搞撚到痕到仆街

梗係有啦

用火槍彈佢

絲？

聽日買把剃鬚刀試吓THX

唔好笑我啦我果時已經得到應有嘅懲罰

切左佢

用理髮器 加個5MM咀黎剃就唔會剃到肉

真係唔知喎
唔通d男朋友都偷偷剃晒？

先個春袋切走去

你條仔毛都未出齊

搭單問

屎忽毛點搞
抹屎好唔方便，真係受撚夠

我都係諗過
但驚自己遲啲會想要返啲毛

叫你男朋友幫咪得

買啲剃腳毛既剃刀啦 嗰啲貼服啲 刀片又唔會整到 首先用較剪剪左8成左右先 講緊長度 剪短曬就濕少少水剃
利申有keep住剃

其實有支野叫hairliner 係畀你修眉毛同的水
但工具嘅野係for人 所以袋底啲毛..

成個袋都係血
睇到呢句笑到我仆街

隔一兩日就要用刀刮乾淨好鬼麻煩

點解要剃春袋毛?

剪

認真 逐條掹
掹開成日心思思想掹 好爽

Feel 到好痛

用眉拑

畫得好傳神，好生動

反出嚟 係裡面拔

用牛皮膠紙

我想問春袋痛皺折點樣可以白滑？

用aa 膠

係連登搵幾個gay 佬幫係搞掂佢

不要再說了

去開salon搵師父剪

個心離一離... 好撚痛

有無人啲毛由屎忽gap頂生到去j根部
類似形成一個u 字咁

用電電袋底 會甩同feel good

屌你睇字都覺得痛

依個認真好用

係咪亂咁舞都得

蜜蠟係永久？

會生翻 治本不治根
連埋春袋蚊走佢

十幾條 每次長左就忍痛蚊左佢

蜜蠟即係抆毛啫
點會永久

諗起都痛 唔明點解會用鬚刨

試過用剃刀+沐浴露，剃到流血
之後唔敢再剃袋底

又試過用美容剪貼住皮咁剪，點知都剪到流血

鐘意蚊
蚊到出血

剪短咩算囉，呢啲野咁高風險

仲洗諗緊係用火燒啦

已經用咗激光脫袋，會陰同肛毛，包唔後悔。摸住自己又白又滑差啲扯旗

係

去大有咩感覺

舞春袋都冇事咁勁？

切左個春袋仔

扯緊啲皮就ok
當然唔好預佢會剃得好乾淨

去體育館果d沖涼比frd睇到冇鳩毛會唔會好尷尬

認真 上次班fd見到我條冇毛巨龍 個個都話想含下

果然同類人係會自然走埋一齊

除左激光巾冇啲方法係自助式永久脫毛

切

東南亞有種食毛既魚

你捉幾條浸半個春袋落水試下

冇
一係好似上面巴打話齋 成個春袋切咗佢

我好小心咁剪短哂佢就算

本身少毛可能冇既
我個種係腳毛多到着左絲襪咁

想做激光，但成雞嘢，好貴
另外喺其他post見有做脫毛唧竹絲打講過，激光過幾年都會生返

我用呢隻奶咗野

巴打係咪心口都會有毛？

唔係都會生返出嚟
所以要定期做嘅咩？

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻囗B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

女人激光bikini痛到pk
男人應該真係鳩縮

其實一直都分唔到為之順同逆 都係鳩剃
反方向會點？
我成日都係剃完之後果一日開始敏感 會起粒粒 好痕 之後果一兩個禮拜會有印
個感覺就好似第一次剃鬍鬚果個感覺咁

叫我？

拎沙紙磨滑佢

用拔的

又一個當春袋係下巴既on9, 以為自己係蛋蛋皮生到上下巴既thanos 呀?

點會用電鬚刨剃春袋毛, 梗係要用剃刀啦

做laser啦
或者用右邊紅色嗰種，莎莎有
搽足沐浴露細力剃應該唔會損

99度熱水浸袋啦最快既方法黎

啲毛冇囇你先知慘

啲毛冇哂你就知有幾爽

好撚正

真心，
屎眼毛都係咁掹，
掹完勁通爽

搽少少護髮素落去先剃
【認真】用呢個方法剃完超滑 又唔會剃損

用火燒

我係用鬚刨呢個位去剃，只要唔太大力基本上可以剃得乾淨
呢個鬚刨可以洗，唔洗怕衛生問題

準備一盤大概100度滾水
唔好怕
一嘢倒落去
唔得就倒多盤
有淨咪逐條逐條掹

有冇人試過用脫毛膏

無特別感覺
抹屎嗰時啲屎唔會再痴住啲毛 好乾淨

沖凍水涼剃

個春袋收縮咗無咁多摺位

點會後悔，大把女人都係激光脫晒啲毛

用啱方法其實唔痛

剃刀剃其實都ok
但生返出黎個陣好吉好痕
掹最好

條J都會熟埋

買把吉列剃刀，用熱水沖一陣身先
搽護髮素落個袋同刀片上面
之後拉直啲皮就剃得

無毛J會好怪喎

但係修剪下會唔錯

連肉剃

我覺得好得意
以前係九公泳池見過個無毛男仔行來行去，仲要配埋文青眼鏡，好 cute

>> 開始敏感 會起粒粒 好痕
咪就係因為你錯方向

順住生毛果個方向剃就唔會

未去到心口😂
lin頭有幾條

遲下會唔會袋底毛倒生架
咁就大鑊啦

剃哂再倒生就GG

成熟啲有男人味啊

比滾水淥一淥袋先，跟住逐條逐條拔出嚟！

認真答你 用脫毛膏 用之前試下會唔會敏感先

天生春袋無毛
好滑好好摸

正想入嚟講呢個世界邊會有人剃袋毛咁戇鳩

同女人清腋下一樣，係用毛夾逐條夾走架嘛

蜜蠟is ok

Maybe

一條條掹

仲有蠟青除毛
可以一試

割包皮，女護士最專業去毛

大個仔喇 用男士體毛修剪器啦

嘩屌

我用鉸剪 剪短少少 剃一定會捐架啵

your spring pocket will be barbecued

我會用手mon走佢 剃怕會粗 女友含個陣好鍾意啜埋袋 毛變粗佢會唔舒服

真人真事？

終於等到潮文

點解電鬚刨都會有血

可以練葵花寶典～

我本身就係以為唔會有事所以亂咁舞點知出咗事

想脫陰莖棍毛
唔知點解人地啲棍白雪雪
自己啲鳩毛竟然生上大半條J棍上面
唔敢媾女

幫襯邊間

有幾慘 條J又長又大碌嘅話 點解要陰毛阻住扑野 冇毛做愛不知幾爽

如果大大碌嘅話 唔怪
短Jer冇毛先會似細路仔

你自己用常理諗下，下巴都會剃損，更何況個春袋
剃陰毛應該用鬚刨側邊個修毛器，留返幾mm長就唔會損

無必要剃到咁乾淨

不過佢都唔算無哂毛 只可以話係短毛

屌你老味
之前就係係日本特登買個專剃鳩毛既鬚刨返黎
仲要有兩邊頭
有得較剃鳩毛長度
剃到留鬚咁
但袋毛真係難搞
好難搞 驚大力會剃到個袋 真係一步一驚心🥺

諗起都覺得痛

用開辣雞辣溶啲毛

用火燒啦，又快

直接去片好過9 UP啦

正解，同埋shaving cream

鬼佬AV通常剃光，妳睇開果D

火燒，利申老豆賣豬肉

用呢種刀,條條剃剩一至兩mm就最好了

第一次聽人講治本唔治根

20laser 男士脫毛多數依間同埋laserkool，
不過我覺得脫嗰時都真係幾痛

已答，btw男人脫貴過女人脫

男職員？ 咁咪好老尷？

男呀，人無恥便無敵

😐😳😢

女職員幫你咪仲老尷，陣間係佢面前扯咗

成個春袋查淋浴露
用手撐開有毛嘅春袋皮等佢唔皺
跟住用剃刀輕輕力刮走你啲毛

買$10 3個即用即棄個啲 沖完熱水涼個時剃(準備定熱毛巾更加好)然後加剃鬚膏，或者番梘加少少水有泡就得 最主要係盡量唔好整損自己有一層野隔住 順住方向咁剃沖一次水，逆方向咁剃沖一次水，然後收雜毛仔。(必要時要起機先剃，塊皮拉緊左會冉清楚啲毛仔係邊。有必要時要搵女朋友幫手，因為有啲位你隻手抽筋都未必剃到)

怕敏感嘅可以準備凡士林/娥羅納英 剃完搽

試過好多次 用剃鬍刀就咁用熱水一路沖住個袋一路剃 冇咩感覺唔會剃損

仲以為得我一個咁唔正常個袋會生毛

邊度有得買蜜臘脫毛

用脫毛膏敷返幾分鐘再沖水就ok, 完全唔痛
兩星期做一次，冇得斷尾

做laser 要做返5-12次先去晒，仲要痛到仆街
但可以算係斷尾

邊隻脫毛膏好

平時都係用剃鬚膏濕水

同埋自己係用開直式剃刀所以會剃得比較乾淨不過要好睇你敢唔敢落刀剃有時真係驚大力得滯安自己切撚埋

今日的起心肝剃
先剪短
再用剃鬍膏搽一浸再剃嘅位置
再用剃鬍刀慢慢刮
刮完一次就將把刀沖熱水再刮
去到袋底就要拉直一個平面輕手刮
刮完把刀再沖熱水
慢慢刮就會刮晒

剪啦屌，

剃損左就仆街

留名

咁都上熱門

唔會，好多人都係自己用蜜蠟悅先

淘寶

同問

超級市場有賣嘅都ok
但自己小範圍試吓先，因為佢係化學嘢「乸」溶啲毛，同有傷口唔好用
Otherwise 「乸」到仆街

沖涼用剃鬚膏加剃刀咪輕鬆搞掂 點會有弱智諗到用電鬚刨

得我一個咁唔正常J棍會生滿晒毛

剪刀剪好d，唔會剪太貼

D精子死左生過d新既

去邊度做同埋幾錢

激光打袋痛唔痛

Burn it all

之前講咗 自行追post
都幾痛 似俾線香辣咁
十下有三四下有依種感覺

一定唔可以用剃刀
會剃走層皮 一熱就好難頂
我都係一條條蚊
蚊得多好撚
有毛既好撚臭